一到冬天性慾特別強

好想扑扑😳

一年四季都強架喎

凍到褲都唔想除喎

你主人未同你閹咩

乜你咁講野架 唔彩你 哼

身邊無靚腳比你玩

冬天扑野好舒服

咩動物會哼哼聲咁叫

幫我搵對

How much

男人腳啱唔啱

紅卜卜好靚

互相幫手除就會想
你除我 我除你

無謂包裝

一齊扑扑

一齊boom boom

boom扑boom boom扑

靜啦⋯⋯⋯⋯

7x24

要大聲嗌先刺激

呀叔我鍾意靜